有冇人記得高登正常人

好掛住佢 唔知佢最近凍唔凍呢 好想攬下佢